（啱啱起身) 返六日巴打打氣區.___.

早少少下次

清放工未

好難得#1-4都係犬隻

痴線？

似弱智

佢係肉酸同隻哥基生出來嘅雜種狗

工都返緊了

咪咁

地盤巴
聽日都要返

加油

扮乜能你心入面笑鳩緊人

我淨係笑波台狗

父狗唔係波台你都笑

咪癲

啱啱起身

cos